慘過生 cancer 慘過死

個女仔同佢父母都好勇敢
睇完段片更加唔信基基神愛死人呢 d 濕鳩野

推

所以要有安樂死

咁佢自己同佢父母都好堅強樂觀
真係睇到眼濕濕